有人出色情圖片

緬甸軍民文宣戰 傳軍方訂新法禁網 中方否認技術人員抵仰光

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

有PR想開post洗底

天氣咁凍，會唔會減低做愛既興致

點解女人成世人咁多痛苦

今年搞到咁，平安夜同聖誕應該冇乜情侶做愛？

大家打茄輪嘅時候⋯⋯

假如有朝一日被迫要食屎

真心想知：究竟人奶係咩味？

為咗保住隻豬，你會做到幾盡？

同條女扑完野，回氣嗰陣會食啲乜野？

抿屎時隻手指會探到幾入?